IQ題：點解一名男子非禮，會係三名女子被捕？

識jer樣

樓主好細心
有打馬賽克

論標點符號重要性

好強摩擦力

屌

上面班友笑點有冇咁低

喺咪勞資糾紛？

真係咁好笑?

馬賽克冇人屌？

真係幾好笑 細心地打埋其他人之餘仲要打得咁好 你完全唔覺佢打左

馬賽克
格仔

馬你老母